中包裹陷阱嘅手足要大家支持

轉自tg group

親愛的香港人: 在過去數月，香港人一直深受警暴的困擾，過度武力、白色恐怖、濫捕淪為常態，不少義士都需要面對一連串的法律程序。 其中11月11日發起「黎明行動」中，一名青年涉嫌以胡椒噴霧噴中一名警長臉部，被控襲警罪。 原在美國就學但中途因財政問題輟學的22歲趙駿賢，被控一項襲警罪及一項管有攻擊性武器罪。保釋期間趙同學須每周3次向警署報到，守宵禁令及禁足灣仔一帶。 而其後警員假扮送貨員，將包裹送到其秀茂坪南邨單位，待趙同學母親簽收後，即場拘捕趙同學母親，而趙同學在警署報到時亦即時被捕。 趙同學被指控在秀茂坪南邨某單位內企圖管有攻擊性武器、即三副投射器以及六包彈珠，意圖用作非法用途。由於控方反對趙同學保釋，所以趙同學須還押候訊。 至今，趙同學仍一直在荔枝角收押所還押，即使聖誕佳節及除夕新年亦未能與家人團聚。 緊隨著法律程序而來的財政壓力，是不少義士正面臨的燃眉之急，而趙同學的情況更是迫在眉睫，需要各位市民伸出援手。 而在發起眾籌前趙同學家人亦曾向612人道支援基金求助，惜其所能提供金額與此案所需金額仍有一段距離，並且此案亦為趙同學及其家人帶來不少困擾，包括精神上及經濟上多方面，故決定在此發起眾籌，以解趙同學及其家人燃眉之急。 而是次眾籌所得善款將全數會存入趙同學母親戶口，再交由律師樓托管，以支付律師上庭費用。 這次眾籌的目標金額為45萬，當中扣除gogetfunding提取的8%，金額將全數支付負責律師行。 而眾籌所得金額如有多出的部分將會全數捐給612基金幫助其他有需要的義士。 希望這筆金錢能夠緩解義士的經濟壓力，同時讓他們知道他們並未被社會遺忘。 如有任何疑問，請telegram message @be4thefall，謝謝。 感謝各位！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

原來趙手足個阿媽都俾狗拉左...

推

屌咁撚仆街

你唔係外賣仔

Cls，好似之前村屋嗰單又係拉埋阿媽老婆

問一問唔好意思, 今次負責眾籌果位係邊個? 可唔可靠? 有無向當事人確定?

係囉，點認證，同學係裹面，邊個幫佢搞眾籌？

屌 有無啲唔食人血曼頭既眾籌

CLS 成8%

push

推 唔好漏低任何一個

其實我都想知，要tg問下嗰個聯絡人